
                      Es una pelicula sensible.. no apta para todo publico por lo abierto en mente y sentimientos que se debe estar antes durante y después de verla..
Me parece buena la pelicula, aunque hay partes que son muy lentas.. quizás es que se quieren desarrollar las 4 historias simultáneamente sin ser infiel a una u otra pero la costumbre es ser más puntual..
La musica de fondo es tremenda!!! muy tipica de Clint
        
            